收 corsair AF140靜音風扇

如題 之前有位巴打放 唔知賣左未

咁你最後有無買到？